現場同學生點解阻遊客啊？

佢係驚我地又唔入
就係因為覺得 唔夠人塞爆
我地要俾信心佢地
唔可以俾幾句話就阻左我地出去

我地打工仔 可唔可以爭氣